2020 柏立基爵士信託基金研究生課程獎學金

有冇巴打絲打今年申請左又已經又收到信叫你去面試，佢話六月尾出結果。而家等到好心急。

想多個錢交學費

無收到

出咗啦我拎咗

真唔真啊巴打 唔好打擊我啦